邊間月餅唔係藍店

美心
榮華
奇華
恆香
如果得呢四隻牌子揀、有冇邊隻唔係籃？（已知美心一定籃）

榮華恆香都係元朗國大戶

奇華代言人係曾志偉

中秋係藍絲野

search黃色月餅

我整嘅月餅

居住嘅地方得呢幾隻係香港進口
其它選擇有本地牌子、或者澳門、中國牌子

瓏